香港人夠鐘起身 好少五點半咁熱鬧

提提大家，人數多夠齊心有共識就打狗！
人少少又無勇武就要智取，唔好作無謂犧牲，用最安全最低成本既方法去令人番唔到工，以快閃方式為主，唔一定要塞大路，橫街小巷都可以，做到幾多就幾多！

香港人，等陣見！

記得呢個罷工唔係一日半日，所以留命要緊！

和你返工 好和平

我屌你班死黑警咪阻住我返工

手足早晨一推

希望大家唔好遲到

我要返工呀

準時番工

早！

加油

Morninggg

醒嗱 今日有啲涼 着夠衫啊

起

要小心狗 已經有幾位手足被咬

番工著多件衫，天氣凍，同埋小心會落雨

pish

早晨手足

加油！

急不及待好想玩玩了

推

甴近平

早晨，大家著多兩件衫

Morning

出面話已經拉緊人，但記得少人唔好硬碰，我地真係要去番工，隨時變身

愈黎愈多人起身，期待！

屌你 諗返起篇文

真係番工和理非手足，搭車比錢搵唔到銀包係成日都會發生既事，最憎就係啲人去到入閘或者上車先係到搵

塞小路班狗就要上車去清
就可以拉走重狗嘅地方

啱，所以有小路同樣重要，每個地區都係關鍵！

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

各位手足早晨

記得小心啲狗
觀塘開源道迴旋處已經有三架狗車

早

唔好太早出門口，人少同易比狗咬，等真正既番工大軍出動再融合佢地

趕住返工

好易

連登仔 返工了

tui

自己一個返工好撚驚

返工啦屌

夠鐘起身扮返工

好多人都要番工

扮工係大部分香港人既日常生活

一句即刻覺得

同路人，緊有一班係附近